[NBA] 其實你係咪塞迷定反塞都應該對塞軍表示最高敬意

兩個星級主力球員無出
一個主輪換既larkin 都傷埋
都同cavs 打到game seven 仲要埋尾先決勝負
先唔好講教練有幾神
球員上下一心場場有火果種決心真係好令人專敬
未來新聞稿一定會成日見到呢隊波

申利： 反塞

留名

Push

駁唔到

塞有神級教練，正常球員
騎有神級球員，垃圾教練
其實打個和